Vivienne Westwood短身銀包專門店特價幾錢到？

如題

上官網咪有價錢睇

16800

千零 有時sogo特價咪幾百蚊有個